有冇人用緊sun mobile

屌佢老母 呢2日無論去到邊都係收得1格 重要打機長期400ping 衰撚過我用3g 有冇人知道發生咩事

完全無問題

冇問題，你去左邊？

我係新界收得好差 係咪因為鄉下地方

新界冇問題

太子 九龍塘先大問題

個個台都有d位差架啦

九龍塘 金鐘 轉車大站 有問題
其他地方 好OK

我係旺角創興都剩係收得2格 係張卡問題 我諗

咩機？

csl係大婆 sun mobile係二奶

咁1010係乜

1010同CSL係同一個人，只係人格分裂

要set 3g唔係去到九龍塘都未load到

1010,CSL,sun mobile全部都唔用,用smartone

之前Smartone轉CSL，依家好後悔，到期轉Smartone

恭喜你係黑洞出返黎真實世界

仲有三個月走得

想轉smartone咩plan?

家庭3sim 10GB加無限

佢個5sim plan仲平勁多,我都諗住轉

冇5個人，所以join 3sim plan

我都未齊人,諗住一張卡手機,一張卡Ipad

用咗4年sunmobile完全冇問題

坐地鐵上唔到網咁滯
其他ok

你用咩Plan?
我用$256 7.5GB 42M plan 地鐵完全冇問題

窮撚PLAN $98/月

偶爾會有兩三分鐘左右上唔到網

入地鐵就一時時 一收唔到都係會斷兩三分鐘

你當每搭六十分鐘斷兩三分鐘網

呢個咁嘅垃圾台
成日load 空氣/上得慢，收SMS 又delay,
有次去佢地Facebook 留言投訴下，跟手block 撚埋我
而家轉左HKBN, 知道個世界原來咁大，俾多廿蚊但條氣順好多

諗住完約再轉 重有大半年

你轉到去smartone,你會更加爽

用緊$164 21mbps 無限, 個個月用到20GB up,完全無問題

係咩台?

其實HKBN都唔好得去邊

我5年
都唔撚明啲人屌咩
反正我上山下海
啲問題肯撚定少過同行朋友嘅大台

垃圾台 咪撚用

我都係 上到好嬲

啱呀 用得好撚開心

我出入坐火車多
少左地鐵，都仲接受到
我用果個係好似一百廿幾蚊任上網
加埋個幾十蚊數據寶咁樣
每個月百六蚊左右

*少坐地鐵

表示sun mobile用緊4g無限上網
出街連一個ig story都要load成分鐘 屌佢老味

I know that feel Bro.jpg

ok喎 可能睇地區

冇問題喎

用左幾年98任上限速無咩事喎
係某啲死位個個台都收得差先會姐
地鐵多數ok

我交緊96蚊/月,由屯門去觀塘番工,長期300k樓下

咪sunmobile $164無限

164蚊,好貴

164都叫貴